借acc post - 老闆罷工對話

🤡：腦細
👨‍🔧：傻仔

🤡：我都知而家全世界都好嬲～但真係要罷工？有用咩？

👨‍🔧：係

🤡：罷工影響經濟～冷靜D～

👨‍🔧：而家唔罷工～POPO 日日出去搞事～間舖都係無生意～而家日日都要早收你唔係唔見～而家係有班人要撥亂反正同保障你嘅投資咋

🤡：無出聲...然後講PoPo 真係正仆街 全世界放3日假

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）